{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_041009",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho631740608/eseuembutikeuhotel-seoul-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1698919947484&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6342989&destination=%EA%B4%91%EC%A3%BC%2C+%EA%B2%BD%EA%B8%B0%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&neighborhoodId=553248635976381170&latLong=37.403001%2C127.301384&sort=RECOMMENDED&top_dp=65454&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=202143207&selectedRatePlan=210995408&expediaPropertyId=19710644&searchId=784e01d8-940c-47b6-8bb8-80ac7c4ed140",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "에스엠부티크호텔"
    },
    "text": "SMブティックホテルは周辺にロッテワールドと東大門歴史文化公園があります。 当ホテルは無料でWiFi、駐車代行、セルフ駐車などの特典を提供しています。 また、明洞通りとスターフィールドCOEXモールも近接しており、車で移動するのに便利です。 踏十里駅までは歩いて行けるし、龍踏駅までは歩いて9分で着くので公共交通機関の利用に便利です。 当ホテルは計45室の客室を保有しており、チェックインは17:00から可能です。 チェックアウト時間は正午です。 新型コロナウイルス感染症に関する制限事項をご確認ください。 到着時にフロントデスクのスタッフがチェックインをお手伝いします。 チェックインの際にはクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要で、政府発行の身分証明書には写真が貼られていなければなりません。 チェックインは満19歳から可能です。 ベビーベッドは提供されておらず、ペットは同伴できません。 障害者は同伴動物と一緒に利用できます。 共用エリアでは無料WiFiを提供し、客室内でも無料WiFiを利用できます。 ホテル内には無料のセルフ駐車と駐車代行サービスが提供され、喫煙は指定されたエリアでのみ可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "SMブティックホテルの周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "SMブティックホテルの周辺にはロッテワールドと東大門歴史文化公園があります。"
        },
        {
            "question": "SMブティックホテルはどのような特典を提供していますか？",
            "answer": "SMブティックホテルでは無料でWiFi、駐車代行、セルフ駐車などの特典を提供しています。"
        },
        {
            "question": "SMブティックホテルの近くにあるショッピングエリアはどこですか？",
            "answer": "SMブティックホテルの近くには明洞通りとスターフィールドCOEXモールがあります。"
        },
        {
            "question": "SMブティックホテルへのアクセス手段は何ですか？",
            "answer": "SMブティックホテルへのアクセスには踏十里駅や龍踏駅が利用できます。"
        },
        {
            "question": "SMブティックホテルのチェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "SMブティックホテルのチェックインは17:00から可能です。"
        },
        {
            "question": "SMブティックホテルのチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "SMブティックホテルのチェックアウト時間は正午です。"
        },
        {
            "question": "SMブティックホテルでは新型コロナウイルス感染症に関する制限事項はありますか？",
            "answer": "SMブティックホテルでは、新型コロナウイルス感染症に関する制限事項がありますので、事前にご確認ください。"
        },
        {
            "question": "SMブティックホテルのチェックインに必要なものは何ですか？",
            "answer": "SMブティックホテルのチェックインにはクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要で、政府発行の身分証明書には写真が貼られている必要があります。"
        },
        {
            "question": "SMブティックホテルではベビーベッドを提供していますか？",
            "answer": "SMブティックホテルではベビーベッドの提供はありません。"
        },
        {
            "question": "SMブティックホテルではペットを同伴できますか？",
            "answer": "SMブティックホテルではペットの同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "SMブティックホテルでは障害者の方は利用できますか？",
            "answer": "SMブティックホテルでは障害者の方は同伴動物と一緒に利用できます。"
        },
        {
            "question": "SMブティックホテルでは無料WiFiを利用できますか？",
            "answer": "SMブティックホテルでは共用エリアと客室内で無料WiFiを利用できます。"
        },
        {
            "question": "SMブティックホテルの駐車は可能ですか？",
            "answer": "SMブティックホテルでは無料のセルフ駐車と駐車代行サービスが提供されています。"
        },
        {
            "question": "SMブティックホテルで喫煙はできますか？",
            "answer": "SMブティックホテルでは指定されたエリアでのみ喫煙が可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 375,
        "QA": 673
    }
}